其實利記仲未知隊波真正問題出係邊

我覺得係利物浦先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但利物浦廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去晏菲路，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

牙賓

係咪即係 風水問題

堅決反猁

隨便反

一命二運三先係風水

賓狗

笑下就算

互含呢?

佢不嬲反利

客觀分析 冇針對利記

agger 成對波比人個印象就係廢 唔識睇波都係咁say

本質問題

利記上至老闆下至球迷都好有問題 呢隊波要執都幾難
最好都係成隊解散左佢

系

曼迷唔反利反乜

牙銘講得好

不能認同更多

覺得樓主盲反了

如果利記有問題，就唔會有18座英格蘭最高級別足球冠軍

黎緊睇下vvd咩表現
就知後防係球員問題定風水問題

都係咸豐年代嘅事情了

反利之路永遠只能獨行

我同你一齊行

丁歷史

我陪你地行

布力般流浪都拎過冠軍

講到獌狗無份丁歷史咁

決定同樓主絕交

千其唔好解散，冇左利記仲邊有得笑

利狗朋友唔要都罷

跌走左個英超

第一次睇呢篇野個陣笑到仆街

贊助都暗示左

渣打----渣人一打

點解連利物浦都反

學獌狗果句, 愈強大咪愈多人反囉

好，屌你老母

屌得好

我永遠支持樓主!

你講出個重點 可惜我猁/鋓依然係擁有18座聯賽冠軍既球隊

我猁 我猁 我鋓

希爾斯堡慘劇冤魂未散，受到咗咒嘅球隊

卻比獌聯多3個歐聯冠軍

因為 you will never walk alone
踢得屎波 d球迷都仲係度

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡嘅阿迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊嘅fans(咁多個都冇利迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前嘅一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識嘅就走嚟問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕嘅
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿利物浦波衫背後印上沙比阿朗素啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死阿迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我嘅fd 之後走哂嚟互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我攞彩
'死名狗唔好比我見到你再嚟踼波,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d利迷
上到大學識到個利迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出嚟成績仆街地高
呢段野阿迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
阿迷對利有牙齒印,最多都係果年古治禁區攬低雲佩斯冇12碼導致出局
作為阿迷去反利,預左要孤身走我路
但我反利嘅決心堅定不移
一生一世都反利

屌你老母利物浦

牙賓 係味想絕交牙

成隊除撚左古天奴，沙拉，文尼

其他果d打中遊都未必有正選

你連利迷都想同你絕交

軒達神

拋能死你 ， 咩ec牙

你同人好熟？ 柒頭

垃圾猁垃圾猁

D利狗球迷先攞命

取暖聯盟

典解唔可以正皮多次

cos囝 岩岩我先讚美完你

when

岩岩先拎完英超
仲要係香港頒
樓主有冇去到睇

gun

順手反埋m記，總之紅色都係仆街野

反共

屌你真野唔好攞出嚟講啦

願意向利迷伸出橄欖枝
呢啲阿狗25仔
仲枉為一齊做互含聯盟 點知阿狗反面

打隊垃圾西布朗都係讓半一 你哪來的自信呀 阿狗

下年齊腳 攞英超 唔好跪係到喊!

究竟N賓係利迷定阿迷
睇唔透

獌狗黎

M記仆街死

係，佢忠實迷連

咩人先會反連

迷連今日 別要再失眠

終於肯講番句人話

連 好撚勁

屋企用開利物浦燈膽

甲組就甲組啦，最高級別😂

捧得利物浦都係on9仔黎啦
金錢足球始祖+暴力足球既代表

You'll never walk alone❤😂

硬飛鷹(經典利撚) 名言: 係呀，係我地攪單希素出嚟攪到你地無歐冠踢架！吹咩

我都係連

都廢時串鳩你

屌你牙 一場手足

利狗柒到懵

好波

因為君子係度囉

原來係獌狗,咁你含撚啦

根本就係二線波，點吹都唔會硬
一世注定打空炮
班狗仔仲要也文也武
屌你老母啦

得19 先會捧

又話風水唔好
又話鬼鏈咁嘈

講嘢啦死痢狗
入嚟撐啦嘛死痢狗

一睇就知係猁迷，又丁歷史又記得咸豐年代有幾多隻盃
布力般都攞過，維拉都攞過歐聯添
你係咪指猁都會跌落去？
利申:冇話撐邊隊，只係擺明笑鳩猁鍾意睇猁仆街

傳統問題
啲球員第一日入會就要去聽歷史
返親工都要比人洗腦，話以前幾勁幾熱血

但重來唔去正視眼前問題，永遠覺得隊波好勁好熱血

利申：好耐之前睇球員訪問睇到

好慘

Joe cole

原來係佢

熱血你識條春咩
咪練撚到拳王36秒直紅囉

關你車狗咩事牙

我唔睇英超

咁普巴踩人直紅又因為利？

因為黑哨

關你地獌狗卵事啊 顧定自己果隊西波先啦

銅軒

啊你隻狗仔撚極都咁聽話
一屌痢狗就條件返射講曼
撚極都仲有得撚

點建你講野永遠牛頭不搭馬嘴嘅

求下你唔好撚我
我好驚比你撚

臭痢狗係咁，比人屌親就轉移視線

looprevil 應該好啲

屌你老母沙高 我屌爆你老母

Ok

留意到有某幾個會然認真到嬲鳩左

利迷好能小器

D死利狗係咁

屌你老母！

你米利狗

痴線俾佢撚到全日都冇心機做野

hi cos
橫濱水手主場抵唔抵去

岩岩咸左

今日仲返工

似你廢青咩

我連續請成個禮拜假過大海屌女

收到風牙賓富二代唔使做野

米屈

成日飛英國睇阿狗

之前坐包廂見到皮里斯

長留英國睇利狗

今年去咗anfield睇未

上季去左

屌你老母

今季去唔去？

抵！超撚大超撚壯觀
上次去咁啱miss咗參觀時間好dum春

前幾日睇返你個遊記所以想去

屌，我都冇咗回事
打返先

又多個要追數

你追肥婆

個post推唔返上嚟

得閑打哂再開個新po算了

人地靠賣球員賺錢 隊波勁唔勁一啲都唔重要

等你
想去睇jlea

屌你老母利物浦

諗起有人話就算利買牙朗同美斯都係有陣柒味

沙拿hea唷

笑西？

垃圾痢入嚟啦

又輸

咁獌真正問題出係邊

樓主

又拉

臭鳩猁轉過頭屌柒人地搶古

笑撚死 買左c7同美欺都總有陣柒味

好波！！

好耐冇見

你唔蒲頭

Me 忙到無咩時間，好少上連登了

點解可以咁中肯

回家吧

互含聯盟呢

古天奴著咗件疤狗衫即刻升咗幾個 lv

靚仔左好多

我覺得係阿仙奴先咁與別不同

其他隊廢，好多時都係因為領隊廢

但阿仙奴廢

好似同領隊冇關

因為隊波本身就廢

就算成隊巴塞班底搬晒去猶長，感覺都係廢，一換波衫果陣廢味就出晒黎

點解會咁？

gum你老母

套波衫全紅真係有陣柒味
曼聯阿記襯番d白色好睇幾多
南華都好過佢

屌你老母Gum

好似大陸人著到成身名牌咁

又環保 n子取代左義禾碑高汁會然地位了

牠冇高汁過

分析得好透徹！

ching都好中肯

垃圾來的

人腳配合問題 個個都大哥黎 點踢

反利之路注定獨行

樓豬阿迷之光

講得好

有唔明你地笑咩？
我地利記既aims 根本就唔係要奪冠
係留住高daddy

你笑得最多

唔怪之得廿幾年都...

樓豬高汁

咁既時勢唔係鏝都唔好串人了

笑你老母

海鮮到咁都推返個post上黎
猁狗

吹牙

上個forum都要咁鳩柒認真
好撚嬲咩

邊個認真

最近rm post少左見你

佢獌狗

moon post多

輸一場有咩好
又mk又羊